垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (7)

1. 麻利亞離開口水多過浪花未呀
2. 艾粒開紅館

上個post:

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (6)

江慧楓首席打手開po
多多支持飛機

新post留名

lm

口水真係愈來愈悶
Cut 咗大問答比多d時間嘉賓講嘢
跟本唔洗三個做
迪偉Do 姐已經夠

大問答真係好悶
我寧願聽do姐講多d嘢

重要加到全個節目 wtf

咪係， 咁高人工都唔好好利用

其實每日搵個topic 就算do 姐唔做功課自由發揮都夠做啦

Marco去完北韓旅行想講返自己啲經歷，點知比森美小儀阻住晒， 唔只聽到啲觀眾火滾，連Marco都滾滾地

又唔諗下佢條撚屌次撚次去完日本返黎講果d仲撚廢

森小講日本遊記我會熄機唔聽
次次都悶到瞓著

估唔到睇埋場波

上次去蒙古都係講得一日 仲係咁叫marco快啲講有咩食

聽到好炆
明明想聽落去又閘住人

其實聽佢哋講左成個半鐘，最大嘅發現就係其實森美小儀好井底

佢地同十年前冇分別 困左喺903唔知出面有咩新事物
上次連呀正扮岩布仙尼唱happy birthday都呆左 好彩marco知咩事幫手解話

自稱哈日但係唔知邊個係新垣結衣🌚

點解今日冇知道唔知道嘅

比梁文禮笑死,人地隻歌明明叫明陣佢臨尾都要撻Q講左做迷陣

其實依家咁嘅組合真係仲有以前咁多人聽口水咩
Do姐都做咗咁耐啦⋯一早冇晒新鮮感
加埋迪奶麻利，完全冇火花
商台幾時先大兜亂，明明以前唔夠一兩年就兜一次

大兜亂好有新鮮感

麻利迪奶do姐呢個組合一定要拆啦
森小都可以唔洗做朝早時段
又同艾粒交換吓囉
大佬聽足咁多年都係一樣，成個老人台咁

以前一至五有森小早霸王
禮拜六有小儀阿奴aishiteru
都叫每個禮拜兜亂吓 冇咁悶

而家星期六日啲節目都做咗成十年
都唔知幾時先轉吓

moon moon

今晚雲妮姐姐放假阿強代班

聽過幾次阿強代班
我幾鍾意佢簡啲歌

艾粒一離開口水果陣已經開始少聽
果期迪偉同 Do姐磨合真係悶到......
一個陽間人，一個陰間人，兩個溝埋

而家反而掛住 叱咤叱叱咤 同 遊花園 果個年代

我都係

打手心靈巴打走數

救命 好掛住飢饉之旅嗰個星期

聽呀強

走咩數 今晚一定上水聽

我4點起身翻工
就睇下你有無走數

又聽donald數榜

咁Do 姐有佢嘅價值嘅， 但要碰一個年青人，或是敢駁咀， 上下把先好聽， 唔係一個應聲蟲囉

釋放自己落咗榜？

好事黎

森美小儀一年去幾次日本，次次返黎都仲分享，根本冇人想聽
難得Marco有機會去北韓，森美又用上網睇嘅資料/自己估黎閘閘Marco，真係好撚on9，根本佢先係井底蛙

森美依家走火入魔得好緊要，小儀更加係廢老嘅俵俵者，每次森美搞爛gag佢都好辛苦夾硬咇d笑聲出黎，森美串人又跟住串，好撚嘔心，做左咁多年DJ都自己handle唔到個節目，森美一放假就露晒底

認同呢個post標題好應該加埋小儀個名

chichung's class 之後公子會又係何超

今日起到身 但係慧楓今日唔開咪

marco好撚慘 明明自己好多野想講 森美又係咁問其他野阻住晒 一唔答佢問題就屌鳩人

試下佢講日本時比第二個叫佢講其他野 一定比佢屌死

睇黎心靈巴打訓翻

即刻訓返

新post留名
鐘雪講野1999又一舊野唔清唔楚收皮未？

呢個post名最應該係加埋鍾雪個名
好心講野1999就咪鬼做電台啦

佢又填詞又整片又唱歌又跳舞
希望佢當電台係踏腳石 早日轉出去更好既發展啦
留喺903真係嘥左佢呀

6點幾左右開住903洽著左
屌
到8點半俾好~~~~~想釋放自己~~~嘈醒左

wasabi終於live

釋放自己

鍾雪真係好唔得

變相整長識貨之人?

早霸王個post同識貨之人，森美比人狂屌試食度佢話叫阿正食又話咩啃死又懶佢時個樣勁黑人憎佢成日去日本又講d冇營養既野好悶，有時仲要講2-3日迫鳩人聽，我而家淨係聽佢接示愛呢日就算，費事聽過痴線佬日日發癲！

do姐開始放假 今個星期姐係唔洗聽

戒咗聽口水了不如直接叫做大問答

我已經覺得識貨之人冇阿正就唔好聽/睇了

小儀:我被動o既

其實佢哋四個缺一不可
冇咗大哥：閑話家常feel
冇咗小儀：似兩個大男人蝦細路女
冇Marco：冇人串下大哥同搞gag
冇阿正：冇咗個痴女搞笑做下把同埋似三個廢中圍威喂

咁你又 唔江慧楓？

咁你又唔江慧楓？

咁你又介唔介江慧楓？

江慧楓

將容祖先口水專訪吹奏勝利個d金句剪晒出黎可以恥笑一年

今日聽左鍾雪個promo
完全唔掂

strawberry fields宗哥

痴親埋去都冇運行
容小姐殺傷力驚人

唔好咁樣 商台好多人mon實連登

幫你示愛

阿強又代雲妮姐姐

簡d歌好正

作反

阿雪又發作

my heart will go on

我的心會高安

不停講3月17個show

如果個日落大雨就開心

我怕醜

真係唔知阿公原來有少少漏口

吸過毒果然係唔同啲

阿正幾時返黎

有阿強

佢揀啲歌真係唔錯

好鐘意佢揀個啲歌！有無得睇返佢playlist?

sei seiya あなただけみつめてる

屌你阿占直線抽擊森美整容

係講森美咩

sor 好似get錯 森美唔係割雙眼皮
不過之後佢補句明明靠把聲搵食同埋長毛好大反應以為係森美

頭先jacky笑得好撚on9 好煩

好似係講笑笑當奴

一向講整容就會笑當奴有整過

今日冇癡女

冇小儀 其實阿正做得唔差

星期三309有七成都係講感情事

阿強把聲好好聽好鐘意聽敗The Way高質

好過 鍾雪《嘻呵哈嘿》先

呢個冇聽好耐

廸偉同麻利一齊走吧

最㢢小儀唔響度果陣大哥同marco會開始冇理取鬧，仲唔識收口添

果4個字有聲
屌

屌 一個口窒長毛都未夠
仲要加埋個鍾雪

當奴好惡

今日18樓C座真係好OK

我
係你地嘅情報員
鍾雪

牙楓帶病開咪

由朝到晚都係你好野promo 密過謝霆鋒

雪雪 星期五309都有得開聲

頭先309簡 d歌好正

密封罩(周國賢)
花束 (back number)
最好的債(楊千嬅)

正
多謝等燈巴打

快d過星期日
日日瘋狂講 chef le mon講到星期日

donald數榜

hip hop band sound 艾粒
第15位

一萬人姐係裝到幾多個謝霆鋒呀
-------
er....一萬個 謝霆鋒
-------
謝霆鋒得一個架咋

好煩

我諗下星期一都仲會有人講

但起碼無promo聽先

chi chung class

今晚又係時候聽江慧楓

留名等睇你起唔到身

我就準時報到啦
心靈巴打好明顯又走數

下個禮拜可以唔洗聽聖艾粒了
艾粒仔要去綵排唔開咪

有雪雪

唔撚係麻

俾返啊正我

谷德昭

聽眾：hello森美小儀
小儀：仲有marco
聽眾：Michael你好

marco

細so錄音頂朱fun
正
唔洗聽朱fun

Marco都做咗差唔多一年
打上去都唔識Marco

屌 鐘雪 夠鐘熄機
又扮可愛又唱歌

鐘雪表演花式自殺? 當奴一定聽緊

應該係得呢幾分鐘...現在播個啲野都係一早錄定先?

唔會放手比佢地3個做 ,佢地都做唔掂

依家係得一個鐘，應該黎緊日日都播錄音？

黎緊3星期都係

遲左開黎聽 咩事岩岩報天氣豪子要出黎重新報一次

同問

係咪唔夠料播 又重複簽約呢段想點

佢話頭先係精華預告版,最尾係足本
實情緊係唔夠料左砌又砌塞滿一鐘

咁樣都得
但又嬲唔落 起碼都係聽緊艾粒仔 而唔係聽到垃圾鍾雪長毛

連續3星期兩小時特別長 #廣東爆谷
On air now!

點解 食咗艾粒嗰段？

點解？
因為剩低個啲主持垃圾唔撚掂囉

把得意聲好正

強風吹拂

11-12 悶到

X2
個節目懶係正能量咁
好煩
次次兩點都要熄機

今朝森美係咁鳩叫
好鬼煩
究竟佢每日用幾多時間
去話自己d拍擋蠢/懶醒

連小儀都忍唔住話聽日聲沙唔好賴佢哋
最近又發神經玩返舊game
唔知做乜嘢

慧楓慧楓

依家玩舊game都冇已經咁好笑
森美已經變左煩膠，玩game都煩住晒

舊game好過佢講埋啲得佢睇過嘅紀錄片/研究
起碼marco多啲野講

夠鐘聽呀強

咩唱片公司咁撚屌同何大小姐解約

你愛人

播返萬世巨聲勵志劇場回憶啊

加把
勁

睇咗樓上段片未

marco係咪有睇高登 or 連登

點解咁講

牙楓話今日係放annual
咁依家係做緊咩

琴日聽到口水多過浪花個promo
麻利竟然將希臘讀成希獵
點解做左咁多年dj都仲可以犯個新人都唔會犯嘅錯

以前實俾人鬧死

妖今晚艾粒竟然係麻利呢條垃圾

麻利平時就一定係垃圾
但以前佢錄劇比艾粒係咁jer住黎bully 出黎個效果係好好笑

以前啲中學回憶

好鐘意聽占br當奴串佢講錯野

音樂農莊講唔夠兩句就比占/奴: 殺左佢

反而鍾意急急子做艾粒劇
平時做慣d文青節目
係艾粒劇做埋d on9劇情反差好大好好笑

以前阿奴個突變先生笑死

早霸王悶到

森美大哥玩個game....佢講哂 人地講咩都錯

佢再唔改下佢喺節目嘅定位同"性格",只會愈做愈dup,之前感覺好聽左都係因為西瓜走呀正marco黎佢屌人屌少半個鐘,呢排一撚定情緒病復發or 夜晚踩多份個人燥 一朝返黎又喺度jerjerjer

我都覺得佢最近又發作
之前講埋d咩畀老婆鬧係會有初戀嘅感覺
又畀個女嫌棄，可能屋企地位愈嚟愈低搞成咁
其實佢唔無理取鬧呢個4人組合係幾正

迫人輸
點講都要跟佢個方法
直接講一定係佢贏咪算

急姐急姐

我覺得急急好可愛喎
同埋佢真係好勤力 做節目又有heart

osacr

宜家睇

可愛

阿檸又鬧人

IG鬧聽眾？有時可能係互相誤會咗

星期五309

係邊到鬧？
Ig同fb都好似無

仲要留個u7俾佢

抵鬧啦

咪係囉，之前森美放假，小儀Marco呀正玩都ok, 唔識個遊戲玩咩又成日唔比人講又要跟佢講啲咩題目呀，時地人呀，搞到個遊戲完全唔好玩，唔好笑小儀又要為左迎合森美係咁笑

森美早幾日又無啦啦要大家一齊搵新聞黎投票，完全唔知做緊咩，又無笑點又無內容

細so終於live好醒神

竟然係奴奴報榜

仲要係live

唔係應份架咩

呀正有壞習慣成日翁鼻搞到好多紋

唔準你咁話正正

今日係星期幾 大家答我
知唔知今日深夜2至6係咩節目 大家答我
知唔知今日深夜2至6會聽到邊個把聲 大家答我

係應份
只係出奇佢同jim閉緊關排演唱會
會返黎報榜唔係其他人替

留名睇你唔知醒

上個禮拜定前個禮拜好難得起到身 但係唔係慧楓開咪

唔洗放假咩

好耐無連聽四個鐘慧楓

今晚深夜兩點

你今晚起到身ge機會係零啊

表哥眼

報到

04:15
有人又例牌走數

04:43
某位巴打仲未上水報到

有起到身㗎
但係聽聽吓訓咗

我兩點有上到水

慧楓

你都唔起身聽曬成個節目
人地病關你鬼事 喊都冇用

如果我聽佢係咪會舒服啲

都走左數啦你
冇聽節目
冇嘢可以補償

終於有得聽mali mali home

不了

每個禮拜都好期待佢地可以9up到咩程度

終極9up節目

今晚有呀雪？

btw 其實麻利播啲歌ok
至少啱我聽佢可唔可以9up少陣

聽緊

佢把聲都幾好聽添
Btw 一陣有鐘雪

仲有家庭觀眾phone in 9 up

又嘻 可 哈 嘻？

呢個鐘數本身係雲妮姐姐主場 應該播返國語歌掛

麻利得閒播吓一粒鐘歌 客串吓艾粒啲劇畀佢哋串吓咪好囉

係lo
music show正
唔好再9 up啦

可能播hip hop國語歌

la la la love song

鍾雪不如播足一粒鐘dancing queen

一路睇一路聽鍾雪代班

黑歷史

好少女好得意

愛霏

又要等聽日先有得聽雪雪

如果開個節目係

健吾+麻利+阿檸

幾個係到不斷認叻不斷講d尻屎嘢

會唔會成功？

諗到都覺得煩

加個森美制住佢地

森美先唔肯同班垃圾一齊做節目

又係度恰鳩雪雪

老爺

05:14
阿強代班

阿強簡d歌真係好正

仲未訓？

剛放工
翻緊屋企

我啱啱起身返學

唉屌小儀又去咗日本
返黎又要聽佢講幾日

但呢排有牙正

佢地輪住去一年都幾次隔個月又講一次
最慘講d野又悶

小儀嗰啲所謂深度遊
食個柚子拉麵好似發現新大陸咁講一粒鐘

個人無深度點深度遊？

Marco賣三夫個廣告好適合

森美又講豆花妹個兩條撚樣

先甜後苦

其實唔識當地語言好難做到深度遊
當地人都唔會肯講多d野

有個日本通帶佢行
但係森美都串佢有人帶咪又係走馬看花
返到嚟又講到一嚿嚿

搵貓都要抽張塔羅牌先
原來真心膠黎

偶然聽一集匿牙
都係信息爆炸

今時今日日乜鬼本深度遊
日本成個香港人既後花園咁駛鬼聽電台等佢介紹咩
森美小儀個d本身又唔係日本通
聽佢地講解日本野得啖笑
聽眾都係想聽佢地日本kid野有得笑多過邊間邊間拉麵好食點好食

播兩個鐘集雜志

雲妮姐姐又請假
睇佢ig隻19歲貓好似就嚟唔得
唔通為左隻貓所以請假？

係呀

棍撞棍 入窿 啪啦聲
今朝開行turbo

把聲

唉屌
唔聽了

返嚟了

自己無限loop日本就得
marco講其他地方就係咁打斷人

明明小儀去
佢又講返十幾年前佢去果次

真係好撚無聊

早霸王頭半個鐘吹水同訪問嘉賓真係輸晒比艾粒
好心森美比marco開下題啦

森美：你今次問得幾好喎
marco:係呀 因為你答晒呀嘛

點解阿檸同歪歪今日播啲歌咁似

2020 未來見

早霸王又講日本野

屌 小儀連區議員都唔知係咩

Zombie Zombie 丫呀丫

邊有伴娘靚過新娘

屌我一路都覺得首新歌音樂好似never gonna give you up

原來叫you don't know me

想問下巴打們點知個節目係唔係錄音

垃圾麻利

阿扁走了

一開節目即刻講

19歲
即係人百幾歲㗎喇
都算係咁啦

姐姐

姐姐好堅強

姐姐喊啦, 上廣播道安慰下佢

係細so面前喊

貓貓陪完姐姐大病就功成身退

聽報時?

何超蓮

大連的子民

大蓮的子民

好好笑

Marco

真係好唔中意朱薰果隻講野方式

唔聽垃圾你好嘢

真心幾中意Marco，都係最近先聽翻903
𠵱家都係因為有Marco先聽早霸王
同埋有阿正

聽節奏同內容
Live始終即時夾對話內容同報時去新聞唔會咁靚
錄就任佢執所以夾得好好同空白時間較多比operation

為咗marco 訂埋節目重溫，皇牌出場太夜無重溫聽唔到

好撚正，有時真係聽到笑唔停

10幾年前聽萬世已經覺得佢把聲好嘈
似新城多過903

細so唔係live

9點報新聞個男人報報下打乞癡

咁癲

皇牌出場真係好正
但係有冇人知點解次次都係完場前播"如果我們還在一起"

marco鍾意隊band嘅歌黎

首歌好正

仲諗住你地都聽到，
特登上嚟講
點知原來得我一個聽到

9點未開機如果有得重溫返就好
繼12點劉以達又有正野

有時真係技術性ko森美 例如之前有排先靚仔同今日達文西
森美想發矛屌返轉頭都唔得

妹新歌
聽落更加有味道

肥谷

真係唔怪得點數黨/扮入境處咁多人做，咁樣做就呃到成6百萬

麻利超級垃圾

chi chung 01:22亂入 廣東爆谷

求details冇聽到
係咩事

細so好醒神live

本身好似播阿妹隻新歌
跟住chi Chung提議佢唔知翻白膠定黑膠
點知就jam左線
播錯咗第二隻歌跟住deadair咗三四秒就播返阿妹隻新歌
chi chung入嚟講咗兩句

呀強

報天氣嗰個報咗1點20分分

呀正啲蝗語

唔洗我講大家都知今日係星期幾喇

你都起唔到身㗎喇
叫人聽做乜姐

叫你哋支持吓都唔得

叫人支持但係你自己唔支持

今晚就起畀你睇

算吧啦
三次啦
狼來了的故事
唔會信你

咪一鳩樣

真係有起身

對唔住大家 對唔住慧楓

又係麻利鳩up時間

好好聽

短期租約wasabi

Marco又嚟啦

自己唔識答就話難

24除4都話難返小學啦啦

記錯傑傑生日

去東京淨係行百貨，冇嘢玩
明明大把近郊
大哥同姑媽

阿正咁都俾人鬧
好慘

其實會唔會有後生仔去嗰個新廣播之王

我都頂唔順佢
好心就唔好拍埋CCTVB啲垃圾節目啦

個名好leung 不過一定有人去
做電台型過做電視

匿牙

不是吧 做電台型過做電視
而且我身邊真係無一個fd子有聽開電台

我想Join個廣播之王訓練班 但而家連有咩院校都未公佈

會去幾間院校 第一間係bu 其他唔記得

有chi chung做導師

就係冇人聽先型嘛

應該未公佈

艾粒個紅館SHOW 係咪真係爆左? 點解我上城市電腦售票網仲有飛賣既?

如果爆左Instagram一定開post講啦

聽到阿占把聲沙咗

vani以前把聲樂人谷年代

以前做903既全部都真心有型
個個都好有個人特色有內涵

宜家個代mk、潮童、泡菜迷，大陸仔都有

正

姐姐把聲不嬲都好好聽

林公子頭先係咪話「撚化佢地」

佢好似成日都講
但全商台應該無人敢話佢

好好笑 講得咁文雅

有冇人覺得阿正把聲好正
Btw Marco

903都仲有影響力既
做3,4年出左名轉做KOL

其實開得咪把聲一定唔差
就算聽到炆嘅健吾 佢把聲都好靚 只係佢啲tone
講靚聲好鍾意聽姐姐 細so
當然仲有江慧楓

我覺得呢個係大趨勢
做dj副業r job撈
有咗知名度 擴大人氣就轉kol
有邊啲新一代係做得長

新人應該人工好低
又多野做
仲有好多老seafood阻上位
好難長做

今日隻game咪鬼玩喇，唔知做咩，九唔搭八

應該係以前波地Sir個game, 不過個flow太慢, 好悶

阿正報天氣好正

鍾雪把聲

逢禮拜二早霸王都得一個鐘

係咁畀大哥串

佢真係好似溝緊女咁

平時星期二好少出聲
今日狂搭嗲

Marco真係
鍾意埋啲賓妹都有嘅

Marco溝女好好笑

marco慘被friendzoned

鄭融勁正喎!!

4月8去港大 4月10去中大

都白痴唔知邊個諗
咁複雜了撚點撚估
你試下掉轉佢地出森美估
唔屌撚到上月球
以前波地我記得好簡單

今日講見到隻手咩好開心，之後扯到去好似咩絕症。屌，你唔好講逃學威龍個故仔出黎

根本唔合邏輯
點絕症甩色
都係個句
試下掉轉黎玩佢屌唔屌返半個鐘

森美好介意嘉賓同Marco friend過佢

啊，你提一提我記得了。話條友以為個身有啲咩瘀斑唔散，以為自己絕症，之後按摩個時甩色，甩症係按摩師對手，好開心

歪歪

又播十七億的大白象

有冇人知今日Bu咩境況
係咪即場報名？

牙楓終於播香港歌

阿檸代一切從音樂開始係好聽既

支持Marco同阿正自己開新節目

叫阿金做監製，節目名叫金正慇萬歲?

輸左又加規矩

玩遊戲唔係問題 2019仲玩呢啲獎門人game

屌！森美自己咪一鳩樣

真係好中意Marco 同阿正
冇佢地應該唔會聽早霸王

一早放棄咗早霸王，森美好煩⋯ Marco 返咗嚟先開始聽返

報名link

佢尋日有做live

我都係上年5月無聊聽返
發現有marco同阿正先keep住聽
但日日見到佢地畀某人欺壓好想佢哋自己開節目

阿正有一位呀唔該同早junior
仲會ig開live但老屎忽森美又唔抵得
marco有皇牌出場

呢d都有聽
皇牌出場一個星期得兩個鐘唔夠喉

我都係最近先聽翻，以前聽西瓜同傑傑仲喺度
真係有Marco同阿正好笑好多
上排Marco去左北韓，得大哥同姑媽我就熄機算

哇屌張form得一頁?個原因應該認真填定點

但marco一分享北韓之旅時，森美條廢老不斷打斷人說話講佢自己嘢，攪到Marco都冇癮繼續講

梗係認真啦下話

有2個鐘？

係我錯，對唔住

灌左條腸

食咗朱fun個時段咪得反正佢節目訪問擺邊個時段都得既

呢個post有幾多巴絲聽日會去睇艾粒？
好緊張呀

後日
萬世巨星聽到而家

聽日餓饉三十
艾粒第一年唔去唔到？
今晚聽晚 紅館

仲以為今年既饑饉三十只係一個相展就完左....

邊個負評

頭先Patrick Sir係咪講仆街？

今晚去艾粒騷場外見到毫子、禮禮、麻利、長毛同鍾雪
毫子真係好瘦
長毛真人唔覺脫髮問題好嚴重
其他no comment

突然發現呢個Post成五百個留言但加埋得12個正負皮

好想同長毛影相
但唔敢開口

點解
佢都幾nice，我買野個陣同佢傾咗陣計
錄完音佢都有好好笑容咁唔該
我買野個陣仲有搭訕禮禮話
跟住佢好冷淡咁答咗句 係喎 就冇理過我了

禮禮真人有啲矮

好想睇艾粒 但唔係香港

訓啦你
走數

donald沙聲錄音數榜

今晚無慧楓聽

有啲甩碌，感覺似 live
十一點報完天氣個節目 intro 等左好耐先入
數到十三好似有啲手忙腳亂

應該唔會掛
尋晚開完show今晚又要開都返嚟做live咁盡責

楊思琦真係痴鳩左

去左睇艾粒冇聽
講左咩

自從琴晚見佢完咗騷都自己揸車走⋯我覺得佢今日返去做live都唔出奇

我都覺得係live
佢把沙聲擺明就係做完第一晚show既聲黎
11點數榜 與其揀完show後 / 一大朝早番去錄2個鐘
我寧願揀11點做live

剛剛見到佢返到紅館

有你都起唔到身ga啦

往來饑饉三十都有轉播開幕禮
今年無播ge

我見阿正ig話佢今日同堂家姐都睇艾粒
好想搵到佢一齊合照

唔係奴撈
應該係 PA

慧楓又病保重身體呀

點解咁嘅人都接得入黎

麻利分飛邊個比氣佢受
有冇巴打紅館門外目擊到

好想知邊個

嫁錯空心大陸佬失婚婦人c奇妹40幾歲人把聲仲係度扮cute 好難頂

好嘈呀

想問番之前少爺占講更QB係講緊邊首歌

This

信唔信鼎爺出黎斬鳩你

thanks

麻利有講過傑豬識又英文好好 似西瓜

呢個係咩事
我淨係第一日完騷有見過佢喺賣souvenir到幫手

夠鐘聽聖艾粒

佢今日喺口水節目度分享幫占奴分飛趣事
其中一件事係比一個行內人單單打打佢
仲要一齊企左喺出面擾攘左一段時間
佢嬲到要whatsapp傑朱發洩

咁搞笑
分飛都要俾人單打
應該係對人不對事

有冇人知麻利今日講艾粒派飛火滾事件嗰個係邊個？

垃圾麻利放假
正

二汶做得好過麻利

兩舊都係屎，只係一舊冇咁臭
以前拍迪偉做遊花園晚晚都悶到訓著

頭場

頭先豪子話奴奴個鞋墊幾百蚊
比占直接掉咗

tl上有誰共嗚

Marco 粉紅色Thanos

係咁幫自己宣傳

party with TL

踏上這

妖 鍾雪幾撚時先識會對住支咪講野

呢到比人屌左咁耐
開咪個個都話過佢
佢都仲係唔肯改

點解做咁耐都唔識基本嘢
次次聽佢講嘢都聽得好辛苦

聽我講

backstreet boy

I want it that way

仲要chok把咸濕聲出黎

反佔中敗下了

成日都淨係聽到有條女係後面UMUM尋尋咁
聽到勁辛苦
有時唔係艾粒重複都聽唔到佢講乜

好撚正喎

似係西瓜

又講jacky情史

鍾雪好重鼻音長期鼻塞人仕

如果係西瓜，佢點會同傑豬呻呀

「好心你管下牙澄啦 」

聽到訓著左

我都係
冇興趣聽

就算呻都唔會on air講

大家不如估下格離台新節目搶左幾多人走？

咩新節目

C Hing 祠堂
RHTK 2 0000-0200

*RTHK 2

其餘兩位成員，阿璣和Smith，一個以前是電台DJ，一個曾是網絡紅人，早在年輕一輩中略有名氣。但隨着「早來的成名」而來的，還有自己的自大。KOL的真面目，還是個「𡃁仔」。「以前我在電台時，覺得自己很聰明，就算有不懂的事，都會一學就識，久而久之，自信心很強大。所以當時有前輩狠狠地批評我的工作時，我不堪一擊，整個人崩潰了，情緒很低落，之後就無心創作，換來要離開的結果。」阿璣一臉悔意地分享，他將離職後傷心的日子比喻為分手般心痛。

李萬磯係唔係俾大哥話完之後就咁？

好有可能

雖然覺得佢以前成日俾森美屌好慘
但都覺得宜家條路岩佢多啲

的而且確唔係人人都可以頂得順森美大哥果種教法

但佢果時開咪表現真係唔好
同埋衰在同阿正一齊
個對比會更大

Mr.仲可以咁大聲講自己冇抄歌

俾森美呢個精神病人屌都要上心
佢真係要鍛鍊一下

最尾都冇認到抄歌
淨係話俾hater攻擊
其實我都想mr成材
但係佢地最近出返黎d新歌真係唔掂

最叻有口話人無口話自己

今日話完阿正無聽佢講嘢要人罰抄節目
轉頭人哋個電話講埋係師姐，又問過fd靚唔靚女
都可以問人個對像係男定女

擺個鳩款出黎屌人有邊個唔識姐

呀占笑鳩呀雪參加歌唱比賽真係幾好笑

覺得聽慣903好難轉聽港台

二台同903兩個台啲節目我覺得好似。

加上我已經過咗覺得聽903好型嘅年代

由15歲開始比人恰

覺得佢9up
邊有老師都加把口

真係幾cute

( Show Blocked User - 偷懶文員仔 )

二台轉咗節目勁老土囉
夠膽死調一台啲節目過嚟

呀強唔係live

我就冇聽wow
不過我認為依家聽眾係有選擇嘅。

森美真係好撚煩，係咁搶口講嘢

點名?

最尾2句

阿正

今個禮拜 日日都有慧楓

有新環節

應該玩唔得耐

項明生去邊

唔知 881我淨係聽慧楓

優no良品

Marco翻嚟了

去旅行？
條友好似係live?

髮再生係咪無錢開節目

岩岩以為do姐講賓穎件事
一開波就話大家今日個whatsapp都好忙，佢覺得好心痛⋯⋯⋯點知原來講巴黎

佢講左幾句都知發生咩事，但肯定唔會係電台講，呢啲八卦私下講，點會擺上電台討論，就算聽日早霸王都唔會講，最多暗講幾句好似今日do姐咁

阿檸又扮L囇嘢
話人人都討論 安心事件

森美同賓穎咁fd
唔知有冇比佢姣過
好想知佢聽日點講

應該唔會講

實唔講啦cls

細so係咪對依啲綠帽新聞好感觸
今日講啲野有啲暗示

當年係阿wing帽佢定佢帽阿wing
定係冇帽

隨時燒上身
仲講

二台邊有性騷擾啫？！
二台只有男高層直接搶咗男下屬嘅老婆咋嘛！ 分清楚好啲！

牙楓呢

麻利鍾意親都冇好野
又勝利又老鼠安
燈死晒

咁都入佢數

colin今晚啲歌嘅主題

健吾開咗成日許志安單野既post 臨訓前屌鳩香港人成日淨係掛住追娛樂新聞

收皮啦條死gay佬最撚憎啲人扮清高

同黃永一擔擔

今朝林9同肥谷
講許志安件事講得幾好

我都覺!! 以為佢地唔會講, 點知都有講少少
睇黎呢單野真係太轟動

今次我又唔認同燈死呢個講法
基本上條八婆見到任何明星都話鍾意咗佢好耐
次次都話由細聽到佢大又有買佢啲嘢乜乜柒
正宗世界女菠蘿雞嚟
如果鍾意嘅範圍咁濫實燈中㗎

乜追娛樂新聞同關心政治相對㗎咩
即係我睇許志安偷食就唔記得逃犯條例咩
佢條八婆夠日日追日本啲明星仔啦
又貼晒圖講意淫嘢好似食過人哋咁

都算係咁喇由其係肥谷臨尾嗰句會過去的林狗同sammi始終frd底，今次都講得好避忌

真係冇903主持講

Colin有呀

疏 冇留意自膠

pish返出嚟

當你知己才是虛偽 急姐

安仔
陳健安牙下

見到留下有留言話 如果主角喺長澤正美同木村 咪一樣會轟動全日本
條友幾好野 水又抽哂 高地就照搶

不過colin唔係直接講啦

雲妮姐姐播救婚大作戰首歌，話做野之前諗清楚唔好行差踏錯你話幾好呢？（大概係咁上下，啱啱開收音機聽）

除非唔想撈
點講都死
梗係唔識 / 一句起兩句止

佢直情講咩sammi加油

其實do姐肥谷都有帶過下咁講 不過真係俾哂面

我無留意同睇健吾講咩，相反聽do姐講下你會點做 有少少曲線講下，唸下件事點處理

以佢地身份唔會加把口去講
始終佢地大家都識係朋友
會想件事快d完

食過

希哥播d歌好冷 全部第一次聽

鍾雪雪

牙楓

今晚慧楓去咗睇坤哥 係咪唔開咪
難得我今日訓唔著

張相裡面四個有三個都走咗
希望淨低嗰個可以快啲走了

唔准咁話雪雪

佢再無進步，自己都會走

佢好彩跟艾粒
如果跟森美應該一早走左

商台有候生囡應該支持吓

其實佢同jacky廢得黎配艾粒幾好笑

鍾雪好正喎

屌你老味 點解發仔成日咁鐘意播夜夜痴纏

聽到打曬冷震

呀正

想睇片

一個人影緍紗相真係好癲

點解今日唔開ig live

聽緊江慧楓揮手區

心靈巴又訓死咗

無能為力

都真係有d似廣末涼子喎～
個髮型

好過比人話似狄易達

個女仔好畀面做呢行真係唔易

幾有肉地

唔合格的fans

對唔住
不過陣間5點有慧楓

鄰居目擊黃心穎曾偕商台男主持煙韌返閨

大家點睇

臭雞 符合國程
無野要驚訝

講緊森美

無證無據 你話佢企街都得啦

當煲水新聞睇喇

好撚仆街 做鳩個有家室既

係，呢啲同我親戚，我朋友見過乜乜一樣咁on9，最慘係9up唔洗本但又影響到人

啲傳媒鍾意擠牙膏
而家除咗食花生真係無嘢做 又唔想炒車 睇定啲先
睇吓森美遲啲開咪會唔會回應

號外!!!號外!!!

五點鐘 881 江慧楓

聽麻利鳩up定聽慧楓播好歌 自己揀

大家睇咗未

聽緊麻利 鳩 up

你係咪想激撚死我

鬼叫你琴晚冇起身聽 我就聽足全晚呢

你估我好想唔聽

頭先聽到慧楓把聲真係成個人醒晒

調返轉諗
點解個所謂鄰居今時今日先嚟踢爆
我覺得係傳媒自己作嘅
睇下有無人心虛對號入座
然後自己唔小心自爆

側田都中過招
影到有女仔跟佢返屋企
原本諗住屈佢又食女
佢自己此地無銀話唔係小姐嚟

無聊

903晴朗fb page又健吾之亂

朱薰放假
唔使聽你好嘢
放假開工都寧舍醒神

你好野真係好垃圾

而家個嘉賓把聲gay到
聽佢講嘢d語氣一定係0仔

你搵下 Sony Chan, 佢比 gay 更進一步

search左
哇，屌

艾粒啲新game好過早霸王搵返舊game玩好多

Colin 揀啲歌好正

暑假歌
有feel

有以前電台節目玩game嘅感覺
齋聽佢地玩都開心

以前艾粒不嬲都多game同聽眾phone in玩好開心, 仲要成日轉game
就算而家唔記得點玩都記得個名 上天下海三字經 問題就係答案

仲有鬧爆你
chok個 密實做 出嚟

大家食！鬥食字

鬧爆你 正呀！
好鍾意佢地會fade out 左打上去個人把聲，然後扮聽緊佢講野

而家社會怨氣仲多過以前
其實鬧爆你呢個環節應該 繼續有

今日原來係marco喺早霸王一週年

孔慶慇

即刻彈起身醒晒

有咁耐
佢真係救左成個節目

我乖豬黎架ma

我真係想知喎

king即係knight下話

森美：細so 你咁早喺度做咩？

佢係咪真係睇6點

今日霸王領隊講ig like post
大哥又比人抽水

ig like 好敏感

可能係

有冇劇透?

無

donald 朝早8點睇完
夜晚6點睇第二次

劉翁

呀占平時笑donald
最後咪又去睇

小儀好狗呀

又笑donald短

佢都知網民係點，講咩都係冇用，由得班人自行炒車做左咁多年人都睇化呢啲野

麻利播完軒仔隻you
即刻播bruno Mars

屌你老母可以垃圾到話曱甴係驚洋蔥味
聽完都唔多信 一上google search就出結果啦
咁撚樣喺大氣電波鳩up戇撚鳩

無聽一排
姐姐呢排係咪放緊假？

啱啱開始放, 放埋下個星期

謝茜嘉會唔會狂打乞痴

點會係大哥

夜神月娥

求下d人 可唔可以有d誠意先打上去

麻利其實做音樂節目幾好聽

其實可以唔係特別好聽
只係talk show仲廢
先對比好似好聽d

其實可能唔係特別好聽
只係talk show仲廢
先對比好似好聽d

咁你早幾日點解聽麻利鳩up都唔聽江慧楓

因為星期6晚凌晨我聽左

今期係電台播既歌都幾好聽！就算係被迫一日聽幾次都唔會想熄機
除左，新青年理髮

今日係早霸王十週年

掛住架勢堂

聽返琴晚寶寶很苦
鍾雪真係要再比多d心機
個遊戲玩左咁耐
佢都仲好似唔係好識玩
講個咁簡單既故事
都可以講到1999

留名等睇你今晚又訓死左

一場兄弟

今晚無訓到
又無江慧楓

AM I A JOKE TO YOU

其實奴已經訓咗話

男DJ頂更

麻利報天氣講咗禮拜五嘅五點零七分

今日係短期租約20週年

wasabi幾多歲？

痴線架真係
我記得以為中學星期日晚瞓唔著都係聽佢
Wasa~bi

會考都聽緊佢

仲記得，第一次聽wasabi 個節目，係因為記錯左Jessie既你那邊幾點係星期日做

你那邊幾點唔係就係星期日做咩?

真係日日都loop首唔知乜野大笨象

你那邊幾點唔係星期六日早上6～9西崎公園咩
嗰時會較鬧鐘朝早六點起身聽

仲記得個jingle
P-S-Y-C-H-E 西崎公園 Jessie

個旋律 聽聽下又好似幾好聽

其實幾好聽

17億的大白象

查返你那邊幾點係西崎公園星期日版, 成十年前嘅節目

又黎男女人Sony

聽到想嘔

其實幾好笑, 唔會悶

女裝打扮
但係又有條j
唔知想點

頭先話屋企人都無佢乎 果度笑左

匿牙每集都係同一個flow

6至9生活日常

正啊

毒檸王國得返一日

阿檸放假四日

9至10頂更
成個鐘播出軌歌

鍾雪又發功

覺得佢口才好麻麻

都係跳舞叻啲

1872

jacky好撚有錢

家屬朱fun一開節目又播mr新歌

原來仲有人聽朱fun個節目

屋企全天候開住

入嚟擺低個名

傑豬生日
do姐私人利是

啱唔啱，啱唔啱？唔使錢

好嘈

有聲

1/5 16:00邊撚個報新聞？喃嘸咁

正能量撚

其實敗the way呢個節目都幾好聽

你真係好好~野
最可取係首歌呀phil唱

309咁多個做得最好係敗the way

垃圾鍾雪放假
yes

肅立
阿婆黎架喎

縮沙

林海峰 ：蒼井空對...........b

但個主持把聲好撚難聽
係內容不錯

阿雪頭先報天氣炒到講幾句講咗差唔多分半鐘

好憎佢報天氣把聲成日時大時細時高音時低音
真係照稿讀
完全冇用個心去理解段文字講出嚟

但佢把聲好cute

佢其實係咪唔識組織一句句子
亂9咁嚟講嘢炒曬車
主謂賓調轉曬
聽佢做節目真係好辛苦

早霸王愈黎愈悶
成9日講科學野,又唔係講到生動有趣, d gag完全跟唔上時代
森美仲要成日有佢講無人講, 大佬我朝早開電台係想輕鬆
而唔係聽你係到鬧人, 有時真係聽到炆
仲有個識貨之人真係唔知做咩7, 聽電台聽佢食野

森美每日唔係講啲content farm嘢就係將啲簡單理論複雜化
之後屌鳩小儀marco蠢
之後自己講撚曬

前幾日Donald一個lead住幾個細嘅吹水都好聽過早霸王

3個唔識科學就講科學
最慘另外2個完全唔想講係要夾硬起勢講同長輩圖媲美既content farm料
最廢係個乜q教主
求祈拎句野9up但不求甚解比個ab餐人揀揀完就算
無料就唔好學人開學術野講
唔識就上網check, tvb大把節目比你抄啦

森美開題 自己講足九成
marco小儀開題 森美講八成半

仲要一講就講成個鐘

Y哥用3分鐘講完gundam seed 勁過檸哥

檸而家成日係又屌唔係又屌
同聽佢無定向介紹戲好唔得

好耐冇聽過叱吒901

屌 森美又Generation X

無定向會認認真真介紹戲既真係得Joey

佢好多都係講老高同秋秋鞋d野
Youtuber

今晚公子會終於請返judy鄺潔楹上去

正迷福利

呢個真

江慧楓

成個節目都on撚9
檸唔知做咩一做無定向就寸到仆街
係咁寸其他主持
灘叔就仲撚乞鳩人憎
廢老格有佢講冇人講 以為自己好撚識嘢
成日搬自己套理論出嚟
成個節目啲氣氛都好差
好似成班八婆嫌三嫌四乜都屌一餐

本身2條友都仲正正常常
人一多就開始唔知做乜鳩
唔好睇屌唔係問題咁真係唔好睇
但灘叔個D好多時未睇晒/唔認真睇就去批評
條友評10套都唔知有冇1套有認真睇晒

灘叔條廢老仲要覺得自己唔認真睇係值得自豪
屌你老母啦

都幾正
唱得幾好

而家有4條友，但近來成個節目都唔知講左d咩⋯⋯
我覺得可能joey遲d唔做，先搵個dj Tom 返黎....

好彩星期日都仲有讀賣Sunday

人哋叫DJ Dom

頭先講戀愛世紀
講到pat屎咁

無聽？

chef le mon宜家

簂琴晚仲特登問會唔會開咪

我*

問完又點 你都唔會起身聽㗎啦

問左當聽左
聽左當去左
西加航空

好撚慘 幾次無訓到佢都唔開咪

林海峰 是但up 2019

唔講以為林子祥死左

變咗隔離台嘅守下留情咁

啲歌好正

聽到好開心

但今日輕輕鬆鬆咁傾下
好過平時廢老教仔咁

老豆都冇飛～BOOM~

垃圾鍾雪 講唔到落去就要去歌打圓場

今日早霸王好好聽
搞到我成晚都播林子祥

1999到
屌你有冇做功課組織吓點講㗎...
大佬你dj嚟㗎
真係求其揾個嘉賓上去講都講得好過佢

好明顯做左功課先會比佢講咁耐
做左都係講到pat屎咁

聽撚到燥
個flow亂到仆街

係咪hana歌第一次喺903播

冇聽佢好耐，好廢

歪歪啲政治抽水仲低b過100毛

佢依家講緊交友app 好難頂
寧願佢講返政治

想睇佢試下做朝早晴朗
回唔回到班主持

第二個朱薰

佢好作狀

嗰個涼子把聲gay到仆街

垃圾鍾雪又講到1999

次次讀ig留言當一集果個?

廁所怪

今日算進步咗啦
應該俾人屌過

佢叫比人屌得小喇
應該比佢試下跟森美
睇下可唔可以百屌成d 材

可能跟森美會即走

好唔好牙小濤
唔好

佢當初跟森美咪幾好, 反正同李萬璣佢地都friend
可以一齊離開商台經營facebook channel
好過喺度虐待左咁耐聽眾丫

今日marco好high

屌你森美可唔可以畀人講

次次想講嘢 都俾佢詰住晒

屌佢真係好撚柒煩
想聽Macro講 佢又加啲冇撚營養嘅嘢

做咩rickroll

阻住我聽marco講波
好燥

播埋利記會歌睇黎marco真係好開心

你話條 promo? Dusty Bottle 首 You Don't Know Me 同 Never Gonna Give You Up 真係有啲 match
我幾鐘意咁 mix

佢同潘小濤好似都係利迷子

之前仲一齊去現場睇波

好似仲去左修咸頓 有d印象

聽到口水個個精華片段，笑死我
又沖出嚟7喇...
不過都好，至少有個笑點笑下

大家點睇Oscar?

想聽佢多過🍋

其實呢2個人係同類

開頭覺得係
聽耐咗完全兩種人
不過政治立場相近囉

我聽得人民大道中同光明頂多
個d就完全係幾種人啦

雖然jacky喺節目做下靶位
但係呀雪開左咁耐咪都未合格 連下靶都未做到
點解可以好意思成日喺節目攻擊jacky

聽緊楓的歌

咩年代啊?聖艾粒個facebook live得360p

靚女係有特權

MARCO 好柒呀

佢幾時講太陽由西邊升起？想聽返

好似上星期4講做東

MARCO係咪捱夜睇咗兩晚歐聯搞到個腦轉唔到呀
但好好笑

之前都背錯乘數表
勁好笑

鍾雪對波

唔好搞人哋細路女喇

雪雪今晚又隱形

無端端嬲
乜都高波

就嚟又有得聽楓的歌

好醒神細so live

佢把聲真係幾正

喺度唔講得㗎你睇你收幾多負評

講野內容唔掂同把聲好聽無衝突架嘛

咁佢把聲又係幾好聽嘅

thanos

真係好低質

chi Chung class

好過檸好多

friend奴

2:00

譚詠麟打飛機

難得蕭叔叔上嚟..麻利就唔好係咁搶嘢講又 懶醒咁啦

把聲好入咪

聽佢把聲講英文簡直係一種享受

濕鳩麻利都係做返播歌節目算啦

佢揀歌又幾好聽

雪雪報天氣順耳左,冇再chok怪聲

家屬dj 朱薰又 狂播mr 新歌
睇怕要過咗18號演唱先至可以耳根清淨

當奴叔叔日日調教

M Donald

鹹奴

Vanib話 遲啲調去日頭做節目
姐係節目表又會大執了
希望口水team 人拆夥啦

可唔可以變返do姐拍占奴呀

點執朝早班大哥都應該唔會改時間 不過最想口水do姐拍占奴

踢走麻利亞
跟手拍返梁文禮調去垃圾時段啦

term埋朱薰就更好

神 經 病

做乜搵German做mc

無定向好似都完
會唔會星期一至日大執

原來無定向都完
知唔知檸咩事 好似無先兆突然放假咁
星期一麻利代班都只係話"呀檸有d事今個星期做唔到節目"
平時有要務在身既話應該會直接話"要籌備暑期project / 放大假去旅行"等等

唔知佢咩事
就連星期日無定向都係長毛代

睇IG 好似不在港

屋企有事？
Oscar頂頭2日有提過

聽楓的歌

尋日係江慧楓生日啊
一人講句生日快樂

檸屋企人日本旅行出咗事 ig講 應該冇咁快返到

都個幾禮拜仲要長期留低
應該都唔係少野

早霸王講下啲生活趣事好過森美扮科學家啦

Macro啲爛gag真係好鬼爛
但又好鬼好笑

要開腦應該都大件事
希望檸媽媽早日康復

今日喺度講個snap chat 小朋友filter 都要扮專家
又分析咩bb點解得人鐘意話本能定咩講埋曬啲偽科學
Marco同小儀靜到唔知點俾反應
應該心諗屌你講個filter 都要扮科學家

嗰日佢放假 marco小儀勁開心話終於可以講返自己想講嘅野

而家 10點到10點9多數都係森美一個講晒 已經好耐無聽

但又真係幾悶

森美又做判官

應該搵個似樣既人judge d遊戲
玩個個成撚日做埋裁判

達哥仲唔解釋學歷事件？既然係誤會俾機會佢澄清

唔提菲律賓嘅？

有無人覺得麻利做音樂節目揀啲歌都幾好聽

我！

佢代班做呢啲好好多，啲歌又唔係平時日日都打嘅歌，聽完幾舒服

咩都話係人地誤會，好似條柒婆咁

誤會但又唔解釋喎，了解咗咁多年都未了解完⋯

頭先講讀書就只係講紐西蘭同德國，提都唔提菲律賓，人哋叫佢講兩句德文就話唔記得哂

一台播錯帶 其實唔rewind應該都冇人知

好耐冇聽903

有咩節目值得聽

留返星期日聽讀賣sunday啦

等星期二marco返黎聽早霸王

星期二聽會燥底

點解

想聽marco分享三藩市嘅嘢，但會有人不斷閘住
一係就講都唔畀佢講

星期二邊夠時間講

係喎，唔記得咗有嘉賓
不過有Marco嘅早霸王先值得聽

jacky又食緊邊條女?

髮再生crossover 一切從音樂開始

點解咁勁 係咁食

我早兩日聽佢播堆歌啱feel到係ig dm佢話好正

細so好醒神

達哥咩料？

禮數榜

慧楓今晚去咗睇mr 應該唔開咪了
我乖乖哋去訓

佢開唔開咪你都瞓㗎喇

馬爺同Marco

痴線節目

下星期六節目調動
好醒神～咪芝連照常

2～4 903豁達推介(提早)
4～5 一位呀唔該(提早)
5～7 三號螺絲釘 (照常)
7～8 聽ed music (照常)
8～11 chichung (三小時)

掹左咆哮

公子會同王牌呢

正常

好似調去星期日

屌

本來就係星期日

節目調動係只係下個禮拜定係以後都係咁？

禮拜日時間表大執
6~8 梁子力學 梁子
8～10 國語類 vani
10～12 Urban Touch 急急子
12～2 讀賣sunday 占 貽興王
2～4 兒童適宜 朱薰 泰山
4～5 903格 方俊傑
5～6 Mali Mali Home 麻利
6～8 咆哮山莊 Jacky
8～9 努力!!!奮鬥!!! 鍾雪
9～11 903國民教育 健吾
11～12 失眠藥 Oscar
12～2 短期租約 wasabi

星期六
6～8 好醒神 細so
8～9 橙咇咇 強
9～11 西加航空 謝茜嘉
11～1 903專業推介 donald
1～2 咪芝蓮 小儀
2～4 903豁達推介 梁文禮
4～5 一位呀唔該 正
5～7 三號螺絲釘 Colin
7～8 聽口衣啲music DJKING
8～11 Chi Chung's Class 黃志淙
11～1 公子會 森美
1～2 皇牌出場 Marco Keyman

鐘雪又有新節目？定係執咗佢星期一個hip hop節目？

好擔心鍾雪要兼顧多一個個單飛節目
希望艾粒節目可以放走佢唔洗佢咁辛苦啦

但一至五節目應該遲啲都會郁噃
起碼雲妮姐姐已經預告咗自己會轉返日間時段

叱咤樂壇都預告咗之後得梁文禮一個主持

海灘 唔係有新節目咩

無定向比人收皮

仲有《雲妮鍾情》，依家做緊一至五21-23

邊度睇到？有冇節目簡介

出咗時間表

之前姐姐話會珍惜夜晚做節目嘅時光
所以雲妮鍾情應該會轉時間

啲舊人連節目名都唔改⋯⋯⋯⋯
期待啲新節目！

咪芝蓮 兒童適宜 讀賣Sunday嗰啲都應該做到接近八九年了
西加航空 國語類 短期租約 就唔洗提 細細個已經有

8～10 國語類 vani
做死vani咩，人地好番冇幾耐咋

讀賣好睇呀

朝早(應該)會健康過做夜晚, 同埋都係兩粒鐘

唔一定係live噃
細So好醒晨都成日錄音啦

Vani 通常係 live, 同埋8點我又唔覺得好早
細 So 宜家住到南大嶼山貝澳, 唔錄點搞

其實做Music show都應該有人接班啦

兒童適宜係不死的
因為由唔知09年10年果陣開始 廣管局要求903要有一個兒童節目
兒童適宜既出現就係為左條條例

其實朱薰做得好悶

讀賣Sunday 好聽呀～ 做多廿年都ok呀～

因為少爺占真係有修養
貽興王又真係作家
唔係9唔搭8扮專家

903現役仲有冇其他老母

之前陸永做幾正

其實係個形式十年不變先覺得悶

但貽興王成日講佢工作
本身唔覺，有人提起先留意
佢真係次次都要講呢期返工點點點怨婦咁

好似無
好似都幾多單身

我地幾鐘意讀賣 久唔久分享吓生活嘢
又分享吓書
幾啱星期日悠悠閒閒放假feel
好舒服

聽到個開場白已經覺得好chill
佢地 喺八王子認識...

聽oscar做節目會有種好relax嘅感覺

今日啲歌好正

唔敢提菲律賓學位事件，繼續了解中

占ok, 王生係有啲墨水嘅，但太自負，有啲識少少扮代表，又唔衰得

齊人嗰陣占好笑啲
但奴占其中一個放假架話阿奴lead住班細嘅好聽啲

Marco終於翻嚟

而家播緊啲歌好正

首小鹿撞樹記都幾好聽

好掛住啊雪對波

長毛把聲真係好嘈好刺耳⋯ 做咗咁耐都改唔到⋯

森美為駛而駁

yeah

森美唔得閒
終於可以瘋狂聽到Marco 分享旅行趣事

件廢中真係好污染對耳冇佢成個節目輕鬆好多

前幾日講搭飛機比森美屌左兩日講得太長

唔係今日佢放假 marco又冇得講

獨裁到個個都要學佢tvb旅遊節目式分享

feel到小儀同marco 係真心開心
講得好興奮

今日對耳好舒服 唔洗傾幾句就嘈
其他人又要陪笑

正呀得Marco同小儀

加埋阿正試下會好啲 marco太敬重小儀 依家冇下把位會悶啲

順左好多，黑哥有啲位講錯左，但自己改正返。如果係平時又要俾人笑一輪先推進到，甚至冇得講

頭先講英式/美式早餐
平時一提，森美應該又會衝出嚟問
你哋知唔知點解xxxxxxx?
之後自己會講半粒鐘

其實我哋呢啲聽眾仔，都係想輕鬆下聽下主持人分享咋嘛！

未講錯
提早餐兩知字，森大哥就會衝出嚟嫁啦！

有森美做你知道唔知道好好多
不過marco分享見聞果陣就好想森美消失
屌你老母句句窒住哂之餘,講完仲叫marco下次唔好講咁耐,咁不如一開始唔好俾佢講啦痴媽筋

有無人有睇尋晚程人富ig live
有啊雪

有冇人覺得黃妍做扭擰劇場好撚正？